猥褻兒女遭揭發 鬼父懷恨！竟恐嚇「強姦社工」

猥褻未成年兒女，甚至還恐嚇「強姦社工」，桃園鬼父言行超誇張！
《聯合報》報導，桃園陳姓男子，2005年起5次吸未成年女兒、有中度智能障礙兒子的乳頭被社工揭發，被依妨害性自主等判刑4年，一直到去年5月才執行完畢。
出獄後的陳男對社工懷恨在心，去年9月到11月期間，多次打電話到家防中心騷擾社工，不但辱罵三字經，還恐嚇說「我要帶刀子去，不滿意就故意捅，看我敢不敢」、「(社工)來我家要強姦她嗎？」，誇張言行讓家防中心提出告訴。
陳男到案時坦承犯行，遭檢方依恐嚇罪嫌起訴。（即時新聞中心／綜合報導）

又入波啦
今日已經入左唔知幾多球

好似之前一套漫畫日記的劇情

舊式鍵盤

都諗起呢個

兒子都吸 我覺得係想啜毒療傷

唔係新北

風化島